譚仔呀姨有一個秘密嘅身份

呢班平平無奇 看似係一班弱質女流嘅呀姨
講住一口流利嘅大陸腔廣東話
其實係偉大祖國派落黎嘅間諜
每當佢地飯聚嘅時候就係進行緊戰略會議
而禁多間分店就係佢地嘅軍火庫同哨站

仲有嘅係 佢地係碗譚仔度會落一種令人上癮嘅化學物質 賺到盈利嘅同時 又可以控制到人對食物選擇嘅需求

祖國實在係太冇機心 太偉大

有冇理據啊？
冇就del你post啦

依俾凍撚死

你咪充足理據囉

先唔評論好唔好笑
祖你老母國咩

樓主係冷氣機

岩呀

係呀

近排天氣熱 造福人群